去信任天堂「只要港版遊戲由寶源代理我地就唔會購買」？

有冇得唸，集思廣益

但日文唔識，穩人黎料

任記本身都跪啦寶可夢

唔關呢個事，最緊要先做低狗源

任狗跪咗好撚耐啦 咩代理都狗也不屌

穩幾個point寫：
1.狗源壓榨零售商

仲有啲咩

換地區代理應該OK嘅
譬如轉俾其它大舖

聽聞狗源有香港任天堂既股份
要換唔係容易

咁呢個就大9鑊鳥
但可以寫信+抵制，時間耐咗狗源幫任狗賺唔到錢可能就有其它人入市呢？穩李嘉誠

無用
狗源最大作用係運返大陸賣

之前香港fans寫信比任天堂反對改名皮卡丘，咪一樣冇用

咁咩game都唔使打了

呢個真係，但大陸騰訊入市鳥，狗源應該逐步被放棄
大陸自己行機下年就有，應該輪唔到狗源運lu～

其實皮卡丘最開始應該係台灣改出黎，我記得動畫版Pokemon第一批翻譯團隊同聲優好似都係台狗

散股都係股
可能得0.00001股份

有得諗

push

因為依家騰訊入市之後寶源會逐漸失去大陸市場，咁再因為寶源嘅行為遭受香港玩家抵制嘅話，咁寶源其實唔死都難，另外我記得PlayStation代理應該都係佢，兩邊一齊搞，幫寶源壽終正寢

轉買水貨或數位 都唔係冇game玩呀

試咗先，唔試點知唔work
日本戰線可以試搵下周庭幫手

sony自己代

籃店sony game偷跑都無寶源份

認錯xbox？

有試無壞

咁應該係我膠咗

但依家唯一嘅可能有嘅阻礙係玩家，如果任天堂出「港版中文」唔知有幾多人仲罷得落，如果件事要work嘅話，就唔可以俾「港版中文」誘惑，因為港行係俾寶源壟斷，買任何一餅都係佢哋賺

但老任本身都奶共喎？
佢隻手機驚龍絆都唔比用光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可 香港警察 知法犯法做名
不過試下又冇壞嘅